# Chinese translations for orzoj-website-0.0.1-alpha package.
# Copyright (C) 2010 THE Orz Online Judge'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Orz Online Judge package.
# Using MediaWiki Project
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: orzoj-website-0.0.1-alpha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-21 21:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-10-21 21:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: contents/themes/default/status.php:95
msgid "Filter:"
msgstr "過濾器："

#: contents/themes/default/status.php:162
msgid "username"
msgstr "用戶名"

#: contents/themes/default/status.php:163
msgid "problem code"
msgstr "題目代碼"

#: contents/themes/default/status.php:167
#: contents/themes/default/status.php:174
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: contents/themes/default/status.php:173
msgid "lang."
msgstr "語言"

#: contents/themes/default/status.php:174
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: contents/themes/default/status.php:177
msgid "Ranklist Mode"
msgstr "排名模式"

#: contents/themes/default/status.php:179
msgid "Apply"
msgstr "執行"

#: contents/themes/default/ajax/gid_selector.php:138
msgid "Please select a group first"
msgstr "請先選擇一個組"

#: contents/themes/default/ajax/prob_submit.php:39
msgid "Successful submission!"
msgstr "提交成功！"

#: contents/themes/default/ajax/prob_submit.php:44
msgid "Failed to submit: "
msgstr ""

#: contents/themes/default/ajax/prob_submit.php:50
#: contents/themes/default/ajax/prob_best_solutions.php:30
msgid "Sir, what can I do for you?"
msgstr "你好，我能為你做什麼？"

#: contents/themes/default/ajax/prob_submit.php:53
#: contents/themes/default/ajax/prob_best_solutions.php:32
msgid "Please login first."
msgstr "請先登錄。"

#: contents/themes/default/ajax/prob_submit.php:61
msgid "Good Luck^ ^"
msgstr "祝你好運^_^"

#: contents/themes/default/ajax/prob_submit.php:118
msgid "Good luck"
msgstr "祝你好運"

#: contents/themes/default/ajax/prob_group_tree_ask.php:68
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:144
msgid "All"
msgstr "全部"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:57
msgid "Unknown argument."
msgstr "未知參數。"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:107
#: contents/themes/default/index.php:94
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:108 includes/user.php:609
msgid "Nickname"
msgstr "昵稱"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:109
msgid "Accepted Prob."
msgstr "通過題目數量"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:110
msgid "Submited Prob."
msgstr "已提交的題目數量"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:111
msgid "AC ratio"
msgstr "通過率"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:126
msgid "Rank List"
msgstr "排名表"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:261
msgid "This is you!"
msgstr "這個是你！"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:289
#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:344
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:368
msgid "Prev"
msgstr "上一"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:294
#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:350
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:371
msgid "Next"
msgstr "下一"

#: contents/themes/default/ajax/rank_list.php:298
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:379
msgid "Go to page"
msgstr "跳轉到頁面"

#: contents/themes/default/ajax/prob_filter.php:31
#: contents/themes/default/ajax/avatar_browser.php:103
msgid "Go"
msgstr "轉到"

#: contents/themes/default/ajax/prob_filter.php:82
msgid "Problem Nav."
msgstr "題目導航"

#: contents/themes/default/ajax/prob_filter.php:87
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:208
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: contents/themes/default/ajax/prob_filter.php:88
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:210
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: contents/themes/default/ajax/prob_filter.php:89
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:209
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: contents/themes/default/ajax/prob_filter.php:89
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:54
#, php-format
msgid "real name: %s"
msgstr "真實姓名：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:55
#, php-format
msgid "User: %s"
msgstr "用戶： %s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:62
#, php-format
msgid "Problem: %s"
msgstr "題目：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:68
#, php-format
msgid "Programming language: %s"
msgstr "編程語言：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:74
#, php-format
msgid "Status: %s"
msgstr "狀態：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:84
#, php-format
msgid "Score: %s"
msgstr "分數：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:95
#, php-format
msgid "%.6lf [sec]"
msgstr "%.6lf [秒]"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:97
#, php-format
msgid "Total CPU time: %s"
msgstr "總共CPU時間：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:105
#, php-format
msgid "%d [kb]"
msgstr "%d [千位元組]"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:106
#, php-format
msgid "Maximal memory: %s"
msgstr "最大內存：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:115
#, php-format
msgid "Judge: %s"
msgstr "評測機：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:125
#, php-format
msgid "%d [b]"
msgstr "%d [位元組]"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:126
#, php-format
msgid "%.3f [kb]"
msgstr "%.3f [千位元組]"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:128
#, php-format
msgid "Source code length: %s"
msgstr "代碼長度：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:135
#, php-format
msgid "When submitted: %s"
msgstr "提交時間：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:145
#, php-format
msgid "When judged: %s"
msgstr "評測時間：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:151
#, php-format
msgid "Submission ip: %s"
msgstr "提交IP位址：%s"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:184
msgid "Details:"
msgstr "詳情："

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:192
msgid "CASE"
msgstr "測試點"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:193
#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:253
msgid "STATUS"
msgstr "狀態"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:194
#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:255
msgid "SCORE"
msgstr "分數"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:195
#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:256
msgid "TIME[sec]"
msgstr "時間[秒]"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:196
msgid "MEMORY[kb]"
msgstr "內存[千位元組]"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:197
msgid "Extra infomation"
msgstr "額外的信息"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:231
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: contents/themes/default/ajax/record_detail.php:233
msgid "Source:"
msgstr "源代碼："

#: contents/themes/default/ajax/avatar_browser.php:60
msgid "Avatar browser"
msgstr "頭像瀏覽器"

#: contents/themes/default/ajax/avatar_browser.php:83
msgid "&lt; Previous page"
msgstr "&lt; 上一頁"

#: contents/themes/default/ajax/avatar_browser.php:91
#, php-format
msgid "Page %d of %d"
msgstr "共%2$d頁，第%1$d頁"

#: contents/themes/default/ajax/avatar_browser.php:95
msgid "Next page &gt;"
msgstr "下一頁 &gt;"

#: contents/themes/default/ajax/avatar_browser.php:102
#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:357
msgid "Go to page:"
msgstr "跳轉到頁面："

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:158
#, php-format
msgid "Problem code: %s"
msgstr "題目代碼：%s"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:251
msgid "USER"
msgstr "用戶"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:252
msgid "PROBLEM"
msgstr "題目"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:254
msgid "LANG"
msgstr "語言"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:257
msgid "MEM[kb]"
msgstr "內存[千位元組]"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:258
msgid "JUDGE"
msgstr "評測機"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:259
msgid "SRC LEN"
msgstr "代碼長度"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:260
msgid "DATE"
msgstr "日期"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:265
msgid "RANK"
msgstr "排名"

#: contents/themes/default/ajax/status_list.php:403
msgid "Record detail"
msgstr "記錄詳情"

#: contents/themes/default/ajax/prob_group_tree.php:30
msgid "Problem Groups"
msgstr "題目組"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:115
#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:68
msgid "Unknown problem filter."
msgstr "未知題目過濾器。"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:137
msgid "Problems filter"
msgstr "題目過濾器："

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:152
#: contents/themes/default/index.php:92
msgid "Problems"
msgstr "題目"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:211
msgid "Accepted Users"
msgstr "通過用戶數"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:212
msgid "Submited Users"
msgstr "提交用戶數"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:213
msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:308
msgid "Untried"
msgstr "未嘗試"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:309
msgid "Unaccepted"
msgstr "未通過"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:310
#: includes/record.php:125
msgid "Accepted"
msgstr "通過"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_by_group.php:311
msgid "Accepted Blink"
msgstr "一次性通過"

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:45 includes/user.php:489
#: includes/user.php:611
msgid "Avatar:"
msgstr "頭像："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:52
msgid "Team:"
msgstr "團隊："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:56
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:66
msgid "Self description:"
msgstr "自我描述："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:72
msgid "Registration time:"
msgstr "註冊時間："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:77
msgid "Last login time:"
msgstr "上次登錄時間："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:83
msgid "User id:"
msgstr "用戶ID："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:84 includes/user.php:307
#: includes/user.php:484
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:85 includes/user.php:487
msgid "Nickname:"
msgstr "昵稱："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:86 includes/user.php:486
msgid "Real name:"
msgstr "真實姓名："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:87
msgid "Email:"
msgstr "電子郵箱："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:92
msgid "Registration ip:"
msgstr "註冊IP："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:94
msgid "Last login IP:"
msgstr "上次登錄IP："

#: contents/themes/default/ajax/user_info.php:112
#, php-format
msgid "Failed to get user info: %s"
msgstr "獲取用戶信息失敗：%s"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:47
msgid "Give me an id please."
msgstr "請輸入一個ID。"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:51
msgid "Give me an INT please - -!"
msgstr "請輸入一個整數 --！"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:55
#, php-format
msgid "No such problem whose id is '%d'."
msgstr "沒有編號為%d的題目。"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:61
msgid "Give me a code please."
msgstr "請輸入一個代碼。"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:64
#, php-format
msgid "No such problem whose code is '%s'"
msgstr "沒有代碼為%s的題目"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:81
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:85
msgid "Best solutions"
msgstr "最優解"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:102
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: contents/themes/default/ajax/prob_view_single.php:122
#, php-format
msgid "Hello buddy: %s"
msgstr "你好，%s"

#: contents/themes/default/ajax/user_update_info.php:34
msgid "user information updated sucessfully"
msgstr "用戶信息更新成功"

#: contents/themes/default/ajax/user_update_info.php:38
msgid "Failed to update user information: "
msgstr "更新用戶信息失敗："

#: contents/themes/default/ajax/user_update_info.php:47
msgid "Update!"
msgstr "更新！"

#: contents/themes/default/ajax/user_register.php:34
#, php-format
msgid ""
"Congratulations! You have successfully registered, and your user id is %d."
msgstr "恭喜！你已經成功註冊，你的用戶編號（UID）是%d"

#: contents/themes/default/ajax/user_register.php:35
msgid "Login in 2 seconds ..."
msgstr "兩秒后登錄 ..."

#: contents/themes/default/ajax/user_register.php:39
msgid "Failed to register: "
msgstr "註冊失敗："

#: contents/themes/default/ajax/user_register.php:48
msgid "Register!"
msgstr "註冊！"

#: contents/themes/default/functions.php:176 includes/user.php:638
#: includes/message.php:71
msgid "incomplete post"
msgstr "不完整的表單"

#: contents/themes/default/functions.php:182
msgid "wrong format for gid selector"
msgstr "gid選擇器處錯誤的格式"

#: contents/themes/default/functions.php:187
#, php-format
msgid "No such user group: %s"
msgstr "沒有這個用戶組：%s"

#: contents/themes/default/functions.php:216
msgid "imcomplete post"
msgstr ""

#: contents/themes/default/functions.php:218
msgid "Hi buddy, source please?"
msgstr "Orz,代碼呢？"

#: contents/themes/default/functions.php:234
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: contents/themes/default/functions.php:357
msgid "Time Limit: "
msgstr "時間限制："

#: contents/themes/default/functions.php:358
msgid "Memory Limit: "
msgstr "內存限制："

#: contents/themes/default/functions.php:359
msgid "Total Submissions: "
msgstr "總計提交次數："

#: contents/themes/default/functions.php:360
msgid "Accepted Submissions: "
msgstr "通過次數："

#: contents/themes/default/functions.php:361
msgid "Problem Group: "
msgstr "題目組："

#: contents/themes/default/functions.php:361
msgid "Problem Groups: "
msgstr "題目組："

#: contents/themes/default/functions.php:362
msgid "Input: "
msgstr "輸入："

#: contents/themes/default/functions.php:363
msgid "Output: "
msgstr "輸出："

#: contents/themes/default/functions.php:367
msgid "Description"
msgstr "描述："

#: contents/themes/default/functions.php:368
msgid "Input Format"
msgstr "輸入格式"

#: contents/themes/default/functions.php:369
msgid "Output Format"
msgstr "輸出格式"

#: contents/themes/default/functions.php:370
msgid "Input Sample"
msgstr "輸入樣例"

#: contents/themes/default/functions.php:371
msgid "Output Sample"
msgstr "輸出樣例"

#: contents/themes/default/functions.php:372
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: contents/themes/default/functions.php:373
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: contents/themes/default/functions.php:384
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: contents/themes/default/functions.php:386
msgid "Accepted submissions:"
msgstr "通過次數："

#: contents/themes/default/functions.php:387
msgid "Unaccepted submissions:"
msgstr "未通過次數："

#: contents/themes/default/functions.php:388
msgid "Compilation-error submissions:"
msgstr "編譯錯誤的次數："

#: contents/themes/default/functions.php:389
msgid "Total submissions:"
msgstr "總計提交次數："

#: contents/themes/default/functions.php:390
msgid "Number of users having submitted:"
msgstr "提交的用戶數："

#: contents/themes/default/functions.php:391
msgid "Number of users with accepted submission: "
msgstr "通過的用戶數："

#: contents/themes/default/discuss.php:38
msgid "Can not parse arg at discuss.php. "
msgstr "在discuss.php處不能解析arg。"

#: contents/themes/default/discuss.php:42
msgid "Can not parse arg while trying to view single."
msgstr "在嘗試讀取單個題目時不能解析arg。"

#: contents/themes/default/discuss.php:48
msgid "Can not parse arg while trying to view list."
msgstr "在嘗試讀取列表時不能解析arg。"

#: contents/themes/default/index.php:91
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: contents/themes/default/index.php:93
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: contents/themes/default/index.php:95
msgid "Contest"
msgstr "比賽"

#: contents/themes/default/index.php:96
msgid "Discuss"
msgstr "討論"

#: contents/themes/default/index.php:97
msgid "User Teams"
msgstr "用戶團隊"

#: contents/themes/default/index.php:98
msgid "Judges"
msgstr "評測機"

#: contents/themes/default/index.php:99
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: contents/themes/default/index.php:153
msgid "Failed to login"
msgstr "登錄失敗"

#: contents/themes/default/index.php:157
msgid "Failed to login: "
msgstr "登錄失敗："

#: contents/themes/default/index.php:172
msgid "Error while logging out: "
msgstr "登出失敗："

#: contents/themes/default/index.php:215 contents/themes/default/index.php:515
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: contents/themes/default/index.php:248
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: contents/themes/default/index.php:250
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: contents/themes/default/index.php:257
#, php-format
msgid "Hello, %s!"
msgstr "你好，%s！"

#: contents/themes/default/index.php:259
#, php-format
msgid "AC: %d Submission: %d Ratio: %.2f%%"
msgstr "通過：%d 提交：%d 通過率：%.2f%%"

#: contents/themes/default/index.php:271
msgid "User info."
msgstr "用戶信息"

#: contents/themes/default/index.php:272
msgid "Update profile"
msgstr "更新信息"

#: contents/themes/default/index.php:273
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: contents/themes/default/index.php:302
#, php-format
msgid "This is an AJAX page. Please visit %s to find the complete page."
msgstr "這個是一個AJAX（非同步式Javascript和XML）頁面。請訪問 %s 以找到完整的頁面。"

#: contents/themes/default/index.php:317
msgid "User group selector"
msgstr "用戶組選擇器"

#: contents/themes/default/index.php:323
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: contents/themes/default/index.php:363 includes/user.php:518
msgid "Passwords do not match"
msgstr "兩次輸入的密碼不一樣"

#: contents/themes/default/index.php:367
msgid "You must set a password"
msgstr "你必須設置一個密碼"

#: contents/themes/default/index.php:506
msgid "ADD"
msgstr "添加"

#: contents/themes/default/index.php:509
msgid "REMOVE"
msgstr "刪除"

#: contents/themes/default/index.php:512
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: install/index.php:156
msgid ""
"Installation completed. Please move install/config.php to the top direcotry "
"of orzoj-website and delete \"install\" directory."
msgstr "安裝完成。請將install/config.php移動到orzoj-website的頂層目錄並刪除\"install" "\"目錄。"

#: includes/sched.php:104
msgid "failed to call user function"
msgstr "調用用戶函數失敗"

#: includes/theme.php:57
#, php-format
msgid ""
"%d database queries | Page execution time: %d milliseconds | Powered by <a "
"style=\"color: blue\" href=\"http://code.google.com/p/orzoj/\" target="
"\"_blank\">Orz Online Judge</a> %s<br />"
msgstr "%d次資料庫請求|頁面執行時間：%d毫秒|由<a href=\"http://code.google.com/p/" "orzoj/\" target=\"_blank\">Orz Online Judge</a> %s 強力驅動"

#: includes/exception.php:36
#, php-format
msgid ""
"error at %s:%d:\n"
"%s"
msgstr "錯誤發生在%s:%d:\n"
"%s"

#: includes/exception.php:48
#, php-format
msgid ""
"inner error at %s:%d:\n"
"%s\n"
"Traceback: %s"
msgstr "內部錯誤發生在%s:%d:\n" "%s\n" "溯源：%s"

#: includes/plugin.php:84
#, php-format
msgid "invalid priority: %d"
msgstr "非法優先順序：%d"

#: includes/exe_status.php:51
msgid "Right"
msgstr "正確"

#: includes/exe_status.php:52
msgid "Partially right"
msgstr "部分正確"

#: includes/exe_status.php:53 includes/record.php:126
msgid "Wrong answer"
msgstr "答案錯誤"

#: includes/exe_status.php:54 includes/record.php:127
msgid "Time limit exceeded"
msgstr "超過時間限制"

#: includes/exe_status.php:55
msgid "Terminated by SIGKILL"
msgstr "被SIGKILL所終止"

#: includes/exe_status.php:56
msgid "Illegal access to memeory"
msgstr "訪問非法內存"

#: includes/exe_status.php:57
msgid "Terminated by signal"
msgstr "被信號所終止"

#: includes/exe_status.php:58
msgid "Illegal system call"
msgstr "非法系統調用"

#: includes/exe_status.php:59
msgid "Non-zero exit code"
msgstr "非零返回值"

#: includes/exe_status.php:60
msgid "System error"
msgstr "系統錯誤"

#: includes/contest/ctal.php:129
msgid "contest not found"
msgstr "比賽未找到"

#: includes/db/mysql.php:129 includes/db/mysql.php:152
msgid "invalid where clause"
msgstr "非法的where從句"

#: includes/db/mysql.php:213
#, php-format
msgid "SQL error: %s"
msgstr "SQL錯誤：%s"

#: includes/db/mysql.php:214
#, php-format
msgid "failed to conenct to database: %s"
msgstr "連接資料庫失敗：%s"

#: includes/db/mysql.php:267
#, php-format
msgid "unknown index type: %s"
msgstr "未知索引類型：%s"

#: includes/db/mysql.php:301
msgid "unexpected SQL error"
msgstr "未預料的SQL錯誤"

#: includes/db/mysql.php:474
msgid "nested transaction"
msgstr "嵌套事務"

#: includes/db/mysql.php:487
msgid "attempt to commit before beginning transaction"
msgstr "在事務開始前嘗試提交它"

#: includes/db/mysql.php:500
msgid "attempt to rollback before beginning transaction"
msgstr "在事務開始前嘗試回滾它"

#: includes/db/mysql.php:557
#, php-format
msgid "SQL query error [query: %s]: %s"
msgstr "SQL請求錯誤·［請求：%s］：%s"

#: includes/functions.php:319
msgid "invalid email address: no at symbol (@) found"
msgstr "不合法的郵件地址：沒有@符號"

#: includes/functions.php:325
msgid "invalid email address: local part length exceeded"
msgstr "不合法的郵件地址：本地部分（@前面）超長"

#: includes/functions.php:327
msgid "invalid email address: domain part length exceeded"
msgstr "不合法的郵件地址：域名部分超長"

#: includes/functions.php:329
msgid "invalid email address: local part starts or ends with dot(.)"
msgstr "不合法的郵件地址：本地部分（@前面）以點開始或結尾"

#: includes/functions.php:331
msgid "invalid email address: local part has two consecutive dots"
msgstr "不合法的郵件地址：本地部分（@前面）有兩個連續的點"

#: includes/functions.php:333
msgid "invalid email address: character not valid in domain part"
msgstr "不合法的郵件地址：域名部分的字元不合法"

#: includes/functions.php:335
msgid "invalid email address: domain part has two consecutive dots"
msgstr "不合法的郵件地址：域名部分有兩個連續的點"

#: includes/functions.php:341
msgid ""
"invalid email address: character not valid in local part unless local part "
"is quoted"
msgstr "不合法的郵件地址：如果本地部分沒有在引號內，本地部分有不合法的字元"

#: includes/functions.php:347
msgid "invalid email address: MX record not found in DNS"
msgstr "不合法的郵件地址：域名部分的域名解析記錄中沒有郵件交換記錄，這可能是一個不存在的郵箱"

#: includes/post.php:75 includes/post.php:211 includes/post.php:238
msgid "Please login first"
msgstr "請先登錄"

#: includes/post.php:77 includes/post.php:245
msgid "No post subject"
msgstr "沒有帖子主題"

#: includes/post.php:79 includes/post.php:247
msgid "Subject is too long"
msgstr "主題太長"

#: includes/post.php:102 includes/post.php:268
msgid "Subject:"
msgstr "主題："

#: includes/post.php:103 includes/post.php:269 includes/message.php:93
msgid "Content:"
msgstr "正文："

#: includes/post.php:104
msgid "Problem id"
msgstr "題目編號"

#: includes/post.php:209
msgid "Invalid post id: id <= 0"
msgstr "不合法的帖子編號：id <= 0"

#: includes/post.php:214
msgid "You are not permitted to delete this post"
msgstr "你沒有許可權刪除這個帖子"

#: includes/post.php:242
msgid "You are not permitted to modify this post."
msgstr "你沒有許可權修改這個帖子。"

#: includes/post.php:249
msgid "No post is specified."
msgstr "沒有帖子被指定。"

#: includes/problem.php:77 includes/submit.php:157
#, php-format
msgid "No such problem #%d"
msgstr "沒有這個題目#%d"

#: includes/problem.php:91
msgid "Your are not permitted to view this problem"
msgstr "你沒有許可權瀏覽該題"

#: includes/user.php:83 includes/user.php:194 includes/user.php:220
#, php-format
msgid "user id %d does not exist"
msgstr "用戶ID %d 不存在"

#: includes/user.php:308 includes/user.php:485
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: includes/user.php:426
#, php-format
msgid "username should not be shorter than %d characters"
msgstr "用戶名不應該短於%d個字元"

#: includes/user.php:428
#, php-format
msgid "username should not be longer than %d characters"
msgstr "用戶名不應該長於%d個字元"

#: includes/user.php:430
msgid ""
"username should begin with a letter and only contain letters, digits, dots"
"(.) or underscores(_)"
msgstr "用戶名應該以字母開頭，並且只包含字母、數、點（.）和下劃線（_）"

#: includes/user.php:432
#, php-format
msgid "username %s already exists"
msgstr "用戶名 %s 已經存在"

#: includes/user.php:433
msgid "Username avaliable"
msgstr "用戶名可用"

#: includes/user.php:485
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: includes/user.php:488 includes/user.php:610
msgid "E-mail:"
msgstr "電子郵箱："

#: includes/user.php:490 includes/user.php:612
msgid "Preferred programming language:"
msgstr "默認編程語言："

#: includes/user.php:491 includes/user.php:613
msgid "Preferred website language:"
msgstr "默認網站語言："

#: includes/user.php:492 includes/user.php:616
msgid "Self description(XHTML):"
msgstr "自我描述（XHTML）:"

#: includes/user.php:512
#, php-format
msgid "incomplete post: required field \"%s\" not found"
msgstr "不完整的帖子：項目\"%s\"未找到"

#: includes/user.php:514
msgid "Every field in the register form must be filled."
msgstr "每一項都必須被填寫。"

#: includes/user.php:521
msgid "invalid username"
msgstr "不合法的用戶名"

#: includes/user.php:523
msgid "username already exists"
msgstr "用戶名已存在"

#: includes/user.php:530 includes/user.php:647
#, php-format
msgid "Error while validating self description: %s"
msgstr "在驗證自我描述時發生錯誤：%s"

#: includes/user.php:578
#, php-format
msgid "uid %d does not exist"
msgstr "UID %d 不存在"

#: includes/user.php:583 includes/user.php:587
msgid "permission denied"
msgstr "無許可權"

#: includes/user.php:604 includes/user.php:629 includes/submit.php:110
#: includes/message.php:64
msgid "Not logged in"
msgstr "未登錄"

#: includes/user.php:608
msgid "Real name"
msgstr "真實姓名"

#: includes/user.php:614
msgid "User groups who can view your source:"
msgstr "可以瀏覽你代碼的用戶組："

#: includes/user.php:615
msgid "Your team:"
msgstr "你的團隊："

#: includes/submit.php:49
msgid "Problem code:"
msgstr "題目代碼："

#: includes/submit.php:50
msgid "Programming language:"
msgstr "編程語言："

#: includes/submit.php:51
msgid "Source code:"
msgstr "源代碼："

#: includes/submit.php:64
msgid "not logged in"
msgstr "未登錄"

#: includes/submit.php:67
msgid "incomplete POST"
msgstr "不完整的表单"

#: includes/submit.php:74
msgid "no such problem"
msgstr "沒有該題"

#: includes/submit.php:78
msgid "permission denied for this problem"
msgstr "沒有許可權"

#: includes/submit.php:83
#, php-format
msgid "source length exceeds the limit (%d bytes)"
msgstr "源代碼長度超過限制（%d 位元組）"

#: includes/submit.php:148
#, php-format
msgid "No such record #%d"
msgstr "沒有編號為%d的記錄"

#: includes/submit.php:170
#, php-format
msgid "No such programming language #%d"
msgstr "沒有該編程語言#%d"

#: includes/message.php:51
msgid "attempt to read non-existent message"
msgstr "嘗試閱讀不存在的消息"

#: includes/message.php:75
msgid "username does not exist"
msgstr "用戶名不存在"

#: includes/message.php:91
msgid "Receiver:"
msgstr "接收人："

#: includes/message.php:92
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: includes/record.php:117
msgid "Waiting to be fetched"
msgstr "等待被獲取"

#: includes/record.php:118
msgid "Waiting for contest"
msgstr "因比賽而等待"

#: includes/record.php:119
msgid "Waiting on orzoj-server"
msgstr "在orzoj-server上等待"

#: includes/record.php:121
msgid "Compiling"
msgstr "編譯中"

#: includes/record.php:122
msgid "Succesfully compiled"
msgstr "成功編譯"

#: includes/record.php:123
msgid "Compilation error"
msgstr "編譯錯誤"

#: includes/record.php:124
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: includes/record.php:128
msgid "Memory limit exceeded"
msgstr "超過內存限制"

#: includes/record.php:129
msgid "Runtime error"
msgstr "運行時錯誤"

#: includes/record.php:130
msgid "Data not found"
msgstr "未找到數據"

#: includes/record.php:131
msgid "Judge is busy"
msgstr "評測機忙碌"

#: includes/record.php:132
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: includes/team.php:53
#, php-format
msgid "No such team #%d"
msgstr "沒有這個團隊#%d"

#: pre_include.php:41
#, php-format
msgid "You must install first.<br />Please run %sinstall."
msgstr "你必須先安裝。<br/>請運行 %sinstall."

#: pre_include.php:52
msgid "failed to connect to database"
msgstr "連接資料庫失敗"

#: orz.php:391
#, php-format
msgid "No corresponding user #%d for record #%d"
msgstr "對記錄#%2$d沒有對應的用戶#%1$d"

#: orz.php:410
#, php-format
msgid "No corresponding problem #%d for record #%d"
msgstr "對記錄#%2$d沒有對應的題目#%1$d"
